高登感情台係咪去哂打飛機

宜家高登感情台好少人覆我
班友去左邊
打飛機都唔我